林奠,萬一社區爆發俾中央添煩添亂 你居心何在?

封關刻不容緩

推 封關